請良心義士不論你係乜工作都好，不要辭職

明白cctvb記者，政府內，甚至警察內都有好人認受不了。
但你們堅守崗位先最有機會真正幫到義士。
cctvb記者，只要抱持良心工作，最少比沒良心既人做記者好。
警察既，有良心既可以暗地裏幫手。

如果有良知既人辭晒職，咁就會被壞人把持每一個地方，咁其實仲危險。

我知好難頂，但真係好需要有良心既人守住。

加油。

光復香港
時代革命

其實好睇你做嘅嘢有冇影響力。

如果你係記者，班被洗腦嘅淨係識開大台，咁你喺大台做記者，除非你啲報導一世都出唔到街，否則當然係唔辭職好過辭。

但你話做警察，而家黑警多過克警，前線班黑警打人打得幾開心，甚至唔知有打緊嘅係自己友，或者旁邊亦可能企咗個解放軍或者公安，咁嘅警隊唔辭職，咪即係等於同流合污。如果佢辭職，佢就可以揸正旗對翻成個警隊。「警察留返喺警隊，係因為警隊都有有良心嘅人」黑社會都有好人？好人入黑社會托咩？

我只係抱最後希望。
希望真係有良心既可以頂住先。

呢幾日好多大機構都有高層辭職。
我知有啲係不得不辭。
但如果唔係果啲可否頂住。
無左你地，換個仆街上去仲大鑊呀。